TVB料去年虧損擴大！

執柒左佢啦

等中共收購做國企啦

等緊佢執柒

敵疲我打

CCTVB

我就係要呢d.gif

鄰國呢期要打輿論戰,但係有武漢肺炎要搞.
仲要未完全復工,會唔會無白武士出現

講到依家唔係咁

［TVB日任］TVB戰線再報捷！13/2任務「必理痛」要人！

After ATV closed down, I was recruited by TVB. The new ATV grew. A beautiful parasite inside TVB. For three years ATV has been secretly feeding crisis, reaping war. And when history did not cooperate, history was changed.